# <center>Alquiler de Coches 
---

 Este programa se va a tratar sobre un organizador de registros de alquiler de coches. Vamos a tener un inventario de los coches disponibles que tenemos y una lista de clientes a los cuales van a ser alquilados, como unión de estos dos va a surgir un nuevo alquiler en caso de que asi se quisiera,modificando la disponibilidad del coche en caso de entrar en alquiler. 

  Posteriormente a estos registros se va a devolver por pantalla todos los autos / clientes / alquileres que poseemos. 
  
  
  El programa vaa estar echo con ***Java*** y se planea persistir en una base de datos con ***MySql***.
  
  